A Wish for a Good Sunday Protest

Best wishes for a good civilian and low police turnout. Lots of people will keep you in the world news. Hopefully, the police will understand people are watching and stay calm.

We Hong Kongers appreciate your support!

出去遊行

128 遊行rt like reply
task1 英語外媒 (大家盡情貼今日唔水同角度的遊行相落去啦）
task4 日韓及其他外語媒體（急要人retweet)
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task1 及 /task4攞任務